3hk 完約..佢開我148 得3GB 送3GB...有無其他選擇?

有無OFFER?

轉自由了一個月 再轉番3搵sales 搞